﻿001	はぁ、暑い…<br>砂漠の行軍ってやっぱり大変だな	VO_budd.budd_sys_0030
002	砂漠に慣れてないなら無理するな<br>安心しろ。もう少しで到着する<br>世話になったな	VO_ryle.ryle_sys_0002
003	えっ！　世話になったって…<br>そんなこと、アンタから<br>言われるとは思わなかった
004	俺たちを散々襲撃してきた奴らを<br>無事捕縛してくれて、おかげで取引も順調<br>礼くらい言うさ	VO_ryle.ryle_sys_0007
005	お、おお…<br>そりゃ、どういたしまして
006	…………
007	どうした？	VO_budd.budd_sys_0001
008	…にしても、思っていたより<br>残党の数が少ないな	VO_ryle.ryle_sys_0031
009	あー…そんなことよりさ！<br>例の強盗騒ぎの時、アンタ、<br>蒼炎騎士団に指示出したって言ってたろ？	VO_budd.budd_sys_0002
010	あの時、なんで<br>事件が起こるってわかったんだ？
011	それはもう終わったことだろ…<br>…と言いたいところだが、<br>無視してもうるさいだろうから、教えてやる	VO_ryle.ryle_battle_1030
012	襲撃が始まった時期は<br>今回の取引の一件が<br>周囲に噂され始めたころだった
013	ああ…<br>そもそもそれが理由でアンタらを<br>警護する任務ができたんだからな	VO_budd.budd_sys_0006
014	これは偶然ではないだろう<br>敵は今回の取引を快く思わない<br>立場の者だと考えられた	VO_ryle.ryle_sys_0004
015	そして入国際を狙われた時だ<br>敵の使っていた武器に見覚えがあってな<br>どうしても確認したかった
016	あの時あんたらが来たおかげで、<br>野盗に武器を提供したのがどこのギルドか<br>思ったより早く確認が取れた
017	そして奴らは、取引までにうちを潰す為<br>邪魔な蒼炎騎士団を引き離そうとする<br>…俺はそう予想した	VO_ryle.ryle_sys_0037
018	…それであの強盗事件…<br>だから、俺の指示だって言って<br>蒼炎騎士団に警戒に行かせたのか	VO_budd.budd_sys_0045
019	さすがにエンヴィリア内で俺の部下を<br>動かすわけにもいかなかったからな<br>勝手に名前を使ったのは悪かった
020	…………<br>…ははっ、やっぱアンタすごいな
021	…誤解して本当に悪かったな<br>戦いを部下に丸投げするような<br>無責任な奴って言ったこと、謝るよ	VO_budd.budd_sys_0016
022	この数日、アンタを護衛しながら思ったんだ<br>…アンタは周りをしっかり見て、仲間全体の<br>力の使い方を考えていたんだなって
023	そうやって、自分の領域を守るっていう<br>信念をもって後ろで構えているからこそ<br>アンタの部下たちは安心して指示に従える
024	上に立つ者の戦い方って…<br>長としての力の使い方って<br>そういうことなのかもな、って	VO_budd.budd_sys_0007
025	…素直すぎて気持ち悪いな	VO_ryle.ryle_sys_0042
026	いや、俺は本当にそう思っている<br>だから、真似をしたんだ<br>…お、ちょうどいいところに
027	ご報告します！<br>団長のご指示の通り、件の商会ギルドと<br>繋がりのあった盗賊団を検挙しました！
028	ありがとう。よくやってくれた！<br>…これで、警護任務も終わりだな	VO_budd.budd_sys_0033
029	一体どういうことだ？	VO_ryle.ryle_sys_0006
030	ライルの見様見真似をしただけだよ<br>アンタたちが取引をしていた<br>この数日間で、俺なりにやってみたんだ
031	団員から上がって来る報告書を読んで、<br>追加調査を指示して…	VO_budd.budd_sys_0031
032	その結果、入国する時に襲ってきた野盗の<br>アジトがわかったから、検挙するように<br>指示を出したんだ。で、一網打尽！
033	けど、残党も多少はいるだろうから、<br>白砂の翼が無事帰還するまで、蒼炎騎士団で<br>警護を続けようって判断した！
034	判断したって簡単に言うが…<br>蒼炎騎士団はエンヴィリアの騎士団だ	VO_ryle.ryle_sys_0017
035	それに蒼炎騎士団は国王の近衛だろ<br>砂漠まで任務の範囲を広げていいのか？
036	本来なら緋炎騎士団が担当する任務だけどな	VO_budd.budd_sys_0006
037	国賓を蒼炎騎士団が迎えるっていうのは<br>歓迎の証でもあるし、俺も団員に<br>国内任務以外の経験を積ませたかったんだ
038	今回は白砂の翼の警護だからな<br>国王陛下から<br>ネフェルティさんに話を通してもらったんだ
039	ったく、大変だった！<br>昼は警護、夜は調査の報告書で寝不足で…<br>ライル、いつもこれやってんのか？	VO_budd.budd_sys_0030
040	ネフェルティにまで…なるほどな<br>付け焼刃にしてはなかなかの采配だ<br>…まぁ、行き当たりばったり感は否めないが	VO_ryle.ryle_sys_0044
041	う…駄目か？
042	…いや<br>あんたの部下がそれでいいなら<br>いいんじゃないか？	VO_ryle.ryle_sys_0045
043	こんな付け焼刃の采配が<br>ここまで上手く回るってのは<br>そういうことだ
044	（…支えたいと思わせる熱さ<br>それもまた、長としての資質なのかもな<br>…俺にはないものだが）
045	ライル。エンヴィリアだけじゃなく<br>砂漠も守れたのは、アンタのおかげだ<br>ありがとう	VO_budd.budd_sys_0001
046	俺…少し掴めた気がするんだ<br>大陸全土を守るヒントが<br>…今回の一件は、いわばその一歩だな
047	別に俺は何もしちゃいない<br>俺の領域を守ろうとしただけだ<br>そっちが勝手に見て真似しただけだろう？	VO_ryle.ryle_sys_0030
048	これからも大陸全土を守るというのなら、<br>やってみろ…俺の作った新しい販路の<br>安全もかかっているんだからな
049	任せてくれ<br>ライルを見て俺が得たもの…<br>必ず形にしてみせる	VO_budd.budd_chara_1005
050	絶対、大陸全土を守れる男になるからな<br>もちろん、今度はひとりで突っ走らない
051	蒼炎騎士団団長として<br>上手くやってみせるぜ！	VO_budd.budd_sys_0008
